求轉台plan

唔要3 唔要人仔

唔要3都衝入來

主要係3太慢
唔係限速plan都同限速21Mbps plan無分別

有次同人食飯
講起好慢
即場跑跑test
人地sun mobile個21Mbps plan仲快過爛3

大部份位置都衰過我另一個cmhk plan

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie